---
layout: post
title:  "ỨNG DỤNG LỊCH HỌC ĐH THỦY LỢI"
date:   2017-09-17 13:50:29
categories: android
---
<img width="220px" height="1000px" src="/static/projects/app_tlu.jpg" alt="ERROR" />
<hr>
<b>version: beta 2.0 free<b>
<b>Tính năng :<b>
<ul>
  <li>Lấy lịch học tự động trên trang đăng ký của trường.</li>
  <li>Xem lịch học theo ngày hôm nay or tất cả các lịch đơn giản</li>
  <li>Chat - Thảo luận trực tuyến.</li>
  <li>Ghi chú lại tiết học (vd: Kiểm tra,nộp bài tập...)</li>
  <li>Thông báo đến giờ đi học</li>
  <li>Xem tin tức của trường</li>
</ul>
<hr>
<p>Link CHplay: </p><b><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.company.luongchung.tlulichhoc" >https://play.google.com/store/apps/details?id=com.company.luongchung.tlulichhoc</a></b>
<p>Click vào đây : </p><b><a href="http://luongchung.me/app/lichhocTLU.apk" >DOWNLOAD</a></b>
